［文宣］大家可以接收港豬了

最好紅媒唔報
可以反埋洗腦